[龍如系列] 0，詩篇6，極，極2 討論

極玩完
玩緊 0
詩篇6同極2未開。

極2 好難玩

前日都玩完極

未玩哂 討咩論

劇透撚召喚

等北斗

玩緊人中0

牧村實真係。。。。

6真係不得了

極二難道真係太低，玩到好無癮。完左夜總會任基本上無限金錢，買幾十把把劍周圍劈已經天下無敵。最後大佬我開左兩次r2 完無技術尻禁輕拳1分鐘打死左佢。 but 個故事好正。由期真島篇，搞到我男人老狗流馬尿。

利申 人龍fans

戰鬥系統改左？

難道真係訂得太低, 相比龍如其他系列,佢個白金真係不知所謂

個臭乖女真係....

好玩wo
咁多代女主角最鐘意就係佢
臭雞遙

6之後戰鬥系統真係差幾皮，但係不得不提無縫過場係非常好，如果將舊戰鬥系統+無縫過場會係完美

以ps4 version黎講
人中0 完全屌打哂其他
玩左差唔多成90hrs都仲未爆機O:-

但我覺得牧村實都幾累人累物

on9

都係覺得維新最好玩

今日出試玩喎

呢集好似唔係最易
唔記極定6仲易

6我已經唔當佢係龍如系列

不嬲除左第3集 其他都唔算難 根本花時間就可以ko

極2 boss戰好冇迫力，完全冇boss feel,黑衣男子打完先知佢係關卡boss,武器又太屈機

好地地有中文名人中之龍唔叫
叫乜鳩龍如
讀襯都打冷震

日文係叫龍如
你慳d啦撚頭

維新無中文版，果陣時要睇住本書仔黎玩